中國人法律界愛仲裁 容許走數 圍威喂 分贓 利益衝突 鄭若驊中

作者：黃鵹

鄭若驊「走數、圍威喂、分贓、利益衝突」全部中晒

2月6日：

中國人嘅「法律界」80年代開始就好鍾意仲裁等等嘅ADR，容許走數、圍威喂、分贓、利益衝突。例如張舉能哈佛LLM dissertation就係「比較」走數。鄭若驊都係嗰行。